飲食男女 MK 食麥記（轉貼）

嘩咁撚惡班死Mk
屌你老母隻揪丫
死垃圾
btw 咩飲食男女

咁大個人

蝦女人

蝦細路

個濕鳩經理又無用

默默執枱

真下賤

仆街MK

連登仔判官

想請問下你地覺得邊個抵死？

1. MK a （右）
2. MK b （左）
3. MK 中女
4. M記經理
5. 老母
6. 細路
7. BB (無出鏡)
8. 薯餅

好似係

咁大聲喺度鬧人真係好柒
個以為自己好型咁

推

社會垃圾

某d連登仔仲惡過隻狗 (片中mk男女)

鬧咁高咁大男人無所謂

乞兒mk蝦細佬同女人

唔撚係化
班垃圾MK仔

唔係好明成件事係點
姐係個C9 叫MK仔 執起薯餅?

點解當時又冇人出聲

好撚型喎 Y你老母咩

重點

呢種情況我試過
屌 講句出黎隻揪 睇幫mk粒唔粒水
得把聲又唔敢打既廢柴
利申: 柔道黑帶 做開gym

丫同Y 唔撚識分？

唔屌你以為自己好撚型

個經理係請佢返黎執枱？

柒姑~碌

推到佢班mk仔陷家都柒姑碌

唔識分個丫字

柒頭

柒係柒d
但塊薯餅跌落地做咩要人幫你執

點樣

成見事無頭無尾,咩事先?

有無人講下MK做咩著火,MK呢種動物好撚ON9,屬易燃物體,唔點著佢
平時都係個款串柒柒,反而想知個老母做過咩黎

話唔定前面句野係
廢老：依加啲後生見到塊薯餅跌落地都唔識執

成件事 睇完都唔知做乜鳩就叫連登仔做判官

唔知做乜鳩
不過淨係睇片覺得個2個mk好似弱智
個老公又好撚毒淨係坐係度好似唔敢郁咁

嘩有冇搞錯呀
整跌塊薯餅又唔執, jip

on9 MK 仔，得個惡字

條mk妹有道理，咁餐廳倒瀉野唔洗自己抹地啊
mk仔就戇鳩

嘢飲就話麻煩啲啫
薯餅都唔執？
大陸人思維，俾咗錢就唔駛有公德心？
不如試下司法覆核亂拋垃圾𠵱條法例話有份交稅嘅人應該豁免此罪因為有份俾道路清潔費？

當然前提係佢自己跌

見差佬即笠水，淆哂底

個經理就最濕鳩
件到扮做野

五十蚊一個鐘炸 體諒下
如果唔係又俾連登仔話港豬d奴性，
打份牛工都搵條命黎搏。

唔駛問 一定係個兩公婆辣著人 抵比人屌 唔識搵staff走去吩咐人

咪係，收最底工資同你出頭咩

推鳩死班戇鳩仔

趕絕MK，人人有責，等你咁撚型呀嗱

最on9係你依種

呢種mk香港買少見少

你估西部牛仔呀仲隻揪

網上講乜都得架啦

作為一個餐廳經理有人客爭執明顯已經搞到其他客咁都唔上前了解下

細路女件薯餅都唔放過
可能係大人眼中薯餅只係幾蚊
但係細路眼中唔係幾蚊咁簡單
推上報啦 睇下邊個柒下柒下

又一個睇唔明既傻西瓜

我呀

死MK除左聲大夾惡仲識啲咩

班mk一定覺得自己好型一路咬包一路鬧人

嘩屌係咪低智到咁呀

冇前冇後. 好難判斷.
呢2個MK仔見人正經人家就扮晒野.
見到紋身佬肯定縮.

繼續推

廢物

算la ,班mk已經好慘 營養不良